侵侵所指既「美國要同香港並肩 但亦都會同習大大並肩」既真正意思其實係.............

其實侵侵咁講並唔代表佢想否決條人權法，一來否決左對侵侵無好處，因為美國普羅民意同兩個國會都十分支持呢條人權法，如果否決左會好大機會下年無得連任總統。

二來侵侵政府一直以黎都好想對付中共，而呢條香港人權法正係好好既籌碼，可以控制到中共，呢個大好機會侵侵點會放過！而佢話會同香港同埋習大大並肩我估真正意思係共同建設香港，因為本身條人權法既功用係用黎保護香港既民主自由，令到香港人唔會受到中共既威脅，有監察香港作用，所以條法案一通過左就代表香港進入中美共同治港局面！

所以大家唔洗咁驚，種種因素綜合得出結果侵侵絕對會簽條香港人權法，佢依家只係想用條法例黎撚下習大大，想係貿易戰到攞更多着數，識睇侵侵既人自然會明

推

希望係真
不過我都同意, 侵唔簽, 對佢下屆連任, 甚至而家的彈劾程序都有好大影響

認同
咁好嘅棋比侵侵緊係用盡佢 拎多啲著數先簽

大家樂觀啲，唔洗咁驚

又驚 兒燈仔乜鳩都驚

D報紙寫句Trump”或拒”簽 就屌撚晒鬼咁

好心就睇多d時事新聞 用個閪腦諗下

咁容易比人spin 煩鳩閪到

幫推 btw記得投票